 v = 6
index key priority neighbors/wt
0    A    0	C/5   F/6   
1    C    2	A/5   E/5   
2    E    1	C/5   F/2   
3    F    0	A/6   E/2   S/3   
4    S    1	F/3   T/10   
5    T    2	S/10   
Next hop for priority : 0 
-1 1 3 3 3 3 
0 -1 2 2 2 2 
3 1 -1 3 3 3 
0 2 2 -1 4 4 
3 3 3 3 -1 5 
4 4 4 4 4 -1 

Next hop for priority : 1 
-1 1 1 3 3 3 
0 -1 2 2 2 2 
1 1 -1 3 3 3 
0 2 2 -1 4 4 
3 3 3 3 -1 5 
4 4 4 4 4 -1 

Next hop for priority : 2 
-1 1 1 3 3 3 
0 -1 2 2 2 2 
1 1 -1 3 3 3 
0 2 2 -1 4 4 
3 3 3 3 -1 5 
4 4 4 4 4 -1 

Before processing : 
CURRENT TIME = 0
current msg_queue = 3
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=
(msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=
(msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 1
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue = 
remaining time=4 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=
remaining time=4 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=
remaining time=2 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 2
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue = 
remaining time=3 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=
remaining time=4 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=
remaining time=2 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 3
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue = 
remaining time=2 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=
remaining time=4 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=
remaining time=2 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 4
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue = 
remaining time=1 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=
remaining time=4 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=
remaining time=2 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 5
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue = 
remaining time=4 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=
remaining time=2 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=10 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 6
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue = 
remaining time=3 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=
remaining time=2 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=10 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 7
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue = 
remaining time=2 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=
remaining time=2 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=10 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 8
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue = 
remaining time=1 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=
remaining time=2 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=10 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 9
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue = 
remaining time=2 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=10 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=15 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 10
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue = 
remaining time=1 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=10 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=15 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 11
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue = 
remaining time=1 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=15 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A 
arrival time=17 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 12
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=17 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=15 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A 
arrival time=17 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 13
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=17 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=15 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A 
arrival time=17 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 14
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=17 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=15 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A 
arrival time=17 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 15
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=17 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=15 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A 
arrival time=17 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 16
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=17 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C 
------
Key = F
Current msg queue = 
remaining time=3 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A 

Arriving msg queue = 
arrival time=17 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 17
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=17 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C 
------
Key = F
Current msg queue = 
remaining time=2 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A 

Arriving msg queue = 
arrival time=17 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 18
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue = 
remaining time=3 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue = 
remaining time=1 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A 
remaining time=2 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 19
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue = 
remaining time=2 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue = 
remaining time=2 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=22 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 20
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue = 
remaining time=1 (msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue = 
remaining time=1 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=22 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processed msgs emmpty
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 21
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=23 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=22 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 22
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=23 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=22 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 23
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=23 (msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue = 
remaining time=1 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 24
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=34 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F S 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
(msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 25
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=34 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F S 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
(msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 26
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=34 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F S 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
(msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 27
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=34 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F S 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
(msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 28
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=34 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F S 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
(msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 29
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=34 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F S 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
(msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 30
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=34 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F S 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
(msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 31
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=34 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F S 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
(msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 32
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=34 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F S 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
(msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 33
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=34 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F S 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
(msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F E 
==============
Before processing : 
CURRENT TIME = 34
msg_queue empty

Key = A
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = C
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = E
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = F
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = S
Current msg queue empty 

Arriving msg queue empty 
------
Key = T
Current msg queue empty 

Arriving msg queue = 
arrival time=34 (msg_num=1): intime=0 src=A dst=T path=A F S 
------
processessed msges = 
(msg_num=0): intime=0 src=A dst=E path=A C E 
(msg_num=2): intime=0 src=A dst=E path=A F E 
==============
